大大同黃衣女有冇做過愛？

= 有, 食咗又話俾小妹聽咩
= 冇, 大大好愛小妹, 唔會咁做